/* BridgeConfViewController; first placeholder is bullet point (\u{2022}), second placeholder is bridge type "obfs4" */
"%1$@ %2$@ makes your traffic appear \"random\"." = "%1$@%2$@ 是你的网络流量变得“随机”。";

/* No comment provided by engineer. */
"%1$@ %2$@ makes your traffic look like a phone call to a random user on the net." = "%1$@ %2$@ makes your traffic look like a phone call to a random user on the net.";

/* BridgeConfViewController */
"Bridge Configuration" = "网桥配置";

/* BridgeConfViewController; placeholder contains bridge type names: "meek-azure" or "obfs4" */
"Built-in %@" = "内置 %@";

/* ScanQrViewController */
"Camera access was not granted or QR Code scanning is not supported by your device." = "未授予相机访问权限，或您的设备不支持二维码扫描。";

/* AlertHelper */
"Cancel" = "取消";

/* CustomBridgesViewController */
"Copy URL to Clipboard" = "复制 URL 到剪贴板";

/* MoatViewController */
"Couldn't understand server response." = "无法解析服务器回应。";

/* BridgeConfViewController */
"Custom Bridges" = "自定义网桥";

/* CustomBridgesViewController */
"E-Mail" = "电子邮件";

/* MoatViewController */
"Enter characters from image" = "输入图片中的字符";

/* AlertHelper */
"Error" = "错误";

/* BridgeConfViewController */
"If one type of bridge does not work, try using a different one." = "如果网桥不管用，请尝试其他的类型。";

/* BridgesViewController, BridgeConfViewController */
"If you are in a country or using a connection that censors Tor, you might need to use bridges." = "如果你的国家或网络审查 Tor，你可能需要使用网桥。";

/* CustomBridgesViewController; placeholder contains "https://bridges.torproject.org/", please visit that page and copy texts for your language! */
"In a separate browser, visit %@ and tap \"Get Bridges\" > \"Just Give Me Bridges!\"" = "在其他浏览器中，访问 %@ 然后点击“Get Bridges” > “Just Give Me Bridges!”";

/* BridgeConfViewController */
"No Bridges" = "无网桥";

/* ApiError, placeholder is a non-success status from the server. */
"No success, but \"%@\" instead." = "服务器返回%@而不是成功执行。";

/* ApiError */
"No valid HTTP response." = "无有效HTTP响应。";

/* JAHPAuthenticatingHTTPProtocol, AlertHelper */
"OK" = "确定";

/* CustomBridgesViewController */
"Paste Bridges" = "粘贴网桥";

/* CustomBridgesViewController; placeholder is "" "https://bridges.torproject.org/" */
"QR Code could not be decoded! Are you sure you scanned a QR code from %@?" = "该二维码无法被解析！请确认当前扫描的二维码是否来自%@。";

/* MoatViewController */
"Request Bridges" = "获取网桥";

/* BridgeConfViewController */
"Request Bridges from torproject.org" = "从 torproject.org 获取网桥";

/* ApiError */
"Request could not be formed. Please check host and username/password!" = "无法生成请求。请检查主机名和用户名/密码！";

/* CustomBridgesViewController */
"Request via E-Mail" = "通过电子邮件请求";

/* ApiError */
"Response body missing." = "回复的主体部分丢失。";

/* ApiError */
"Response is no valid JSON." = "响应无有效JSON。";

/* CustomBridgesViewController, ScanQrViewController */
"Scan QR Code" = "扫描二维码";

/* MoatViewController */
"Solve the CAPTCHA to request bridges." = "完成验证码来获取网桥。";

/* CustomBridgesViewController */
"Upload QR Code" = "上传二维码";

/* CustomBridgesViewController */
"Use Custom Bridges" = "使用自定义网桥";

/* CustomBridgesViewController */
"Use QR Code" = "使用二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"via custom bridges" = "via custom bridges";

/* No comment provided by engineer. */
"via Obfs4 bridges" = "via Obfs4 bridges";

/* No comment provided by engineer. */
"via Snowflake bridges" = "via Snowflake bridges";
